每次食完頭痛藥都好亢奮

好正，啲咖啡因令我好精神亢奮，個腦可以不停咁generate idea 。
我聽講飲咖啡都可以，我無飲咖啡既習慣，但我想知飲咖啡係味都會好精神亢奮？

會
迷失於低位都亢奮

會不會食錯藥/藥名同劑量。